屌 開學第一晚隔離位個肥婆係咁whatsapp問我野

今日調位 隔離調個肥婆都算 佢仲要問人拎咗我電話係咁pm我問我野

點解唔係同女神一齊坐牙牙牙牙牙牙牙屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

你問佢哲學問題應該就唔會再理你

啱啱pm咗佢
佢話佢最中意哲學同曼聯 今次仆街了

你話我gay既,佢一定唔會再理你囉

佢覆返：其實我都有Man既一面

但係我有男朋友架啦,我諗我地唔可以再傾咁多,我男朋友會唔鍾意架,對唔住

你可以同佢講意大利統一

屌 依家問幾時可以上我屋企一齊做功課 仆街了

肥婆都係肉

有食唔食